連登有冇人信生肖？

我就屬龍既應該算係人中之龍

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

我屬雞 應該就係鳳凰啦

泰博咩生肖？

講真生肖準過星座

你開啲po都幾痴撚線

樓主坐咗十年監？

樓主屬狗
屙尿起左腳

屬鼠係點

我不是你

驚咩

鳳凰唔係有重新既寓意咩？
咁推落去都唔係好痴線啫

都係打幾個字 冇話痴唔痴線

聾